講啊！！！邊個先係破壞立法會既人啊！！！？？？

立法會本來應該係代表市民去監察政府施政既地方，
係幾時俾人破壞？？
今晚九點俾人撞爆玻璃衝入去開始？？
定係由佢變成中聯辦既傀儡開始啊？？
係邊個將佢搞成咁啊！？係邊個啊！！？？

呻完，訓。